我夠彊講,員工有條件係屋企做到野,但加下仲未有無得WFH 既公司全部係閪公司

不服來辯

外資係好好多,
好撚多港衰鳩格WFH 一日都唔撚比

wfh 咗好耐，就黎悶死

自第四波開始 暫時已經wfh左兩星期

我一定唔得
因為vpn靠我

咁你放假咁點

remote幫/教人做野
除非佢肯再請人